有冇HKBN Sales 巴絲?

最近想續約
想轉快d

但之前條友話冇晒位
但我係網上check新登記又有位

咁其實有冇位?
係唔係要keep著check下有冇位?